胡官vs曾俊華

邊個提名多d?

胡今日話有6x提名

胡官員不過係薯片佬嘅爛頭卒

胡有公民黨保 大家最中意

以前薯片佬俾人屌到仆街 而家俾人放上神枱

絕不支持建制派

支持胡官

論個人質素， 佢高班過廢曾好多
廢曾全部野都含糊暖昧， 除左蘋果CAP 佢睥689 D圖之外， 都唔知佢有乜好處。

其實就22條立法
可以點執法？